同女朋友每日嗌交不過又唔想分手 點算好

如題，近呢兩個月同女朋友每日都嗌交，
都係因為啲好芝麻綠豆嘅事就嗌交，
尋日嗌嗌下交女朋友無啦啦提岀分手，
我地就各自番屋企冇揾大家。
今日我忍唔住whatsapp佢關心下佢，
佢都對我好冷淡，
我就以為佢真係對我死心啦。
但係我地有個Mutual Friend,
佢同我講我女朋友其實好唔捨得我⋯
講真我地大家都唔捨得對方，
但係如果梗硬一齊落去遲早又嗌交再分手，
究竟可以點做

反正都係分 長痛不如短痛

如果大家都未放得低對方，我個人覺得都唔好太容易放棄，
太夾硬要自己放低段關係都係另一種傷黎

如果兩個月都為D「芝麻綠豆」事嘈，
其實好明顯係其中一方或者雙方對段關係有不滿既地方，
但同時又無真係溝通到核心問題而有既表現

所以係咪繼續一齊走落去，
好睇你地願唔願意一齊搵清楚個核心問題，
同埋繼續一齊諗辨法解決

一齊左兩年啦要放低真係唔容易⋯我都想同佢傾，揾個問題岀嚟，但係大家嘅脾氣都唔係好，好容易就會暴躁/唔耐煩

唔講以為自己出左post，
同巴打個case一樣。

所以巴打都嘗試過傾，但傾唔到落去？

其實芝麻綠豆事以外，佢有無表達過好明顯既不滿？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

同男朋友係埋一齊差唔多一年 日日都會嘈 但係都勁愛對方

4年都冇辦法搵到個舒服既相處方式
想分手但對方唔肯
不停無限輪迴 好攰好辛苦

Block晒佢所有聯絡